ltbeauty2016 黑店黎？

星期六到依家，星期四仲未收到貨，好唔尋常
叫佢影出證明又唔肯
仲2-10日先收到
仲有人話過佢黑店

2-10日

大圍哥哥想搭的士卻被警察推